```json
[
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据的文档编号是什么？", "answer": "KSC-00-JK-0002-01.01"},
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据的文档首次建立日期是什么时候？", "answer": "22.10.12"},
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据根据内审意见进行修改的版本号是多少？", "answer": "00.02"},
    {"question": "《CSST 科学数据处理系统输入数据需求和0级数据结构设计说明》是哪种类型的文档？", "answer": "从文档中找不到答案"},
    {"question": "CSST的全称是什么？", "answer": "载⼈航天⼯程巡天空间望远镜（China Space Station Telescope， CSST）"},
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据文档主要阐明了什么内容？", "answer": "本⽂档阐明载⼈航天⼯程巡天空间望远镜（China Space Station Telescope， CSST）数据处理系统对1 级数据的内容和格式需求。"},
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据引用了哪些文档？", "answer": "《载⼈空间站多功能光学设施科学数据处理系统实施⽅案》；《CSST 数据处理系统初步技术要求》；《CSST 0 级数据产品说明》（R-KTYY14-IDS-08-1.00）；《CSST 科学数据处理系统输⼊数据需求和0 级数据结构设计说明》"},
    {"question": "主巡天多色成像（MSC_MBI）在CSST科学数据处理系统1级数据中的哪个部分被描述？", "answer": "5.2.1 主巡天多⾊成像（MSC_MBI）和5.3.1 主巡天模块多⾊成像（MSC_MBI）"},
    {"question": "系外行星成像星冕仪(CPIC)的1级数据在文档中的哪个章节有详细说明？", "answer": "5.2.6 系外⾏星成像星冕仪(CPIC)和5.3.6 系外⾏星成像星冕仪 (CPIC)"},
    {"question": "CSST科学数据处理系统1级数据接口示意图包括哪些模块的示意图？", "answer": "包括主巡天模块多⾊成像（MSC_MBI）、主巡天模块⽆缝光谱（MSC_SLS）、主巡天模块天体测量（MSC_AST）、多通道成像仪（MCI）、积分视场光谱仪（IFS）、系外⾏星成像星冕仪 (CPIC)和⾼灵敏度太赫兹模块 (HSTDM)的示意图。"}
]
```